Ik ben er bijna zeker van dat jij het was."
Mr. vrachtwagen nam de krampachtige handje dat confidingly uitgebreid over te nemen, en hij deed dit met enige plechtigheid aan zijn lippen.
Vervolgens heeft hij de jonge dame regelrecht naar haar stoel opnieuw en houd de stoeltjeslift terug met zijn linkerhand, en met zijn rechterhand bij toerbeurt te wrijven zijn kin, trek zijn pruik naar de oren, of wat hij zei, stond naar beneden kijken naar haar gezicht terwijl zij zat te kijken naar zijn.
"Miss Manette, _was_ I. en u zult zien hoe werkelijk sprak ik mezelf daarstraks gezegd had ik geen gevoelens, en dat alle betrekkingen houd ik met mijn collega-wezens zijn louter zakelijke relaties, wanneer je dat heb ik nog nooit meegemaakt dat je daar.
Nee, u bent de ward van Tellson's House, en ik druk bezig geweest met de andere activiteiten van Tellson's House.
Gevoelens!
Ik heb geen tijd voor hen, geen kans .
Ik mijn hele leven, missen, in een immense geldelijke Mangle."
Na deze vreemde beschrijving van zijn dagelijkse routine van werkgelegenheid, Mr. Lorry afgeplat zijn blonde pruik op zijn hoofd met beide handen (dat was onnodig, want niets zou platter dan haar glanzend oppervlak was vóór), en hervat zijn vroegere houding.
"Tot nu toe heeft gemist (zoals u al opmerkte, dit is het verhaal van de betreurde vader.
Nu komt het verschil.
Als je vader niet was overleden toen hij wist--Wees niet bang!
Hoe u begint!"
Ze heeft inderdaad beginnen.
En ze gevangen zijn pols met beide handen.
"Bidden", aldus Mr. vrachtwagen, met een rustgevende toon, met zijn linkerhand vanaf de achterkant van de stoel om en leg hem op de supplicatory vingers die bevestigd hem zo hevig een beven: "bid control uw opwinding - een zaak van het bedrijfsleven.
Zoals ik al zei--" haar blik zo directvinstallatie hem dat hij gestopt, zwierf, en begon opnieuw: "Ik zeg; als Monsieur Manette niet stierf; als hij plotseling en geruisloos verdwenen; indien hij was bezield; ware het niet moeilijk te raden naar welke vreselijke plaats, maar geen kunst kon opsporen; als hij een vijand in sommige landgenoot die oefening een voorrecht dat ik in mijn eigen tijd heb gekend de brutaalste mensen bang om te spreken van op fluistertoon, aan de overkant van het water; bijvoorbeeld, het voorrecht van het peilen van blanco formulieren voor de zending van een aan de vergetelheid van een gevangenis voor langere tijd; als zijn Vrouw had verzocht de koning, de koningin, de rechter, de geestelijken, voor elke tijdingen van hem, en allemaal vrij tevergeefs; - vervolgens de geschiedenis van uw vader zou zijn over de geschiedenis van deze onfortuinlijke meneer de dokter van Beauvais."
"Ik verzoek u mij hier meer over vertellen, meneer."
"zal ik doen.
Ik ga. U kunt dragen?"
